警長遭紅酒濺腳，怒扯女下屬頭髮，今判服務令

天水圍警署10名警員今年4月下班後違限聚令，一同食消夜為女同袍餞行，詎料其間發生警長打女警事件。涉案警長一再提出守行為了事但失敗，開審前改口承認普通襲擊罪，案情顯示女警當時向警長敬酒被拒，不但揶揄警長，紅酒更濺中他的白鞋，警長憤而扯女警頭髮10秒。裁判官水佳麗今判刑指被告因性格驕傲，對女警不留情，望被告對下屬多點包容，最終判處160小時社會服務令。

現已停職的被告梁珏榮（40歲）被控於今年4月19日在元朗屏會街屏會中心外的行人路襲擊31歲女警蘇伶雅，辯方今求情指被告已停薪，願意接受服務令。

「襲警」只判社會服務令。
大家手足記住呢個案例

doj上訴未?

犯法就係犯法, 除非你係警察.......
同呢單野無抵觸

社會寄生蟲犯法唔洗你教

痴撚線

如果係滾水佢咪蚊槍？

打人都唔駛坐

其實仲有冇得做狗

上訴未?

犯完法 繼續做警察

why not...都冇案底

社會服務令 唔等於犯罪同冇案底

呢次係狗咬狗

自己人襲擊休班警就唔撚洗坐 法治

條女襲警喎

痴撚線好撚精彩

好撚慘

社會服務令
唔係話本身就服務緊咩

應該要去山區汁垃圾

定汁自己入垃圾桶？

隻狗比西縮夾住左?

碌尻卡住左？

我記得明明係酒樽扑頭流晒血架

冇講既?

水佳麗

狗係插咗入去先扯